唔係講笑，我竟然會留意Miss universe

最近好似miss universe final round 啦
YouTube 最hit d 片都係講miss universe
不嬲冇留意開選美比賽既我
好奇之下click 咗去睇個national costume
每個佳麗著既衫都勁靚，又好代表到佢地唔同既文化
呢幕真係勁正

同埋佢地啲衫真係令我第一次覺得fashion show 都幾好睇
以前上網見到覺得無聊到核爆，但係miss universe 果啲大部分都好有驚喜